(有圖) 人神共憤！黑警為摸少女手仔，將路過無辜少女拘捕

推

強姦犯

拉返警署強姦

人神共憤！

屌你老母
壓個女仔訓係地
個黑警咁壓法 全家比狗屌

屌你班仆街

賤種

唔好咁輕易將納粹拎黎講 啲白人好鬼敏感

女遊客？

有乜野問題 有乜野分別

澳洲人講左納粹, 完全冇問題

死黑警

屌你老母，進上行人拉人，行人路上行都有罪。濫權，濫捕，明日開會掂解釋。

去到依家仲叫輕易?
你個腦比你屎忽坐住左?

支共滅人族都有啦
點會唔係納粹

其實如果係咪可以靠人多救返個女仔

屌

摸曬全身，再襲胸
仆街黑警叫雞啦
老婆3p

騎住人...

ONLUN9

又係一隻廢柴維穩狗
而家黑狗賤過納粹多多聲

警權面前___

喂女警呢？dllm 俾個男防暴咁撚樣壓住個女仔落地係咪癲撚左？

放開個女仔啊仆街黑社會

手仔only?

香港警察：好C服 有得渣腳仔手仔 掃肩掃背

gestapolice

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

黑警訓練十足
每次都係前面擋住
後面非禮揸波

For大家sd比長輩用既文宣

呢個係對外文宣既重點

中共=納粹

Push

女警去左邊？
女權仲唔出黎

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

見到有個黑衫巴打想拉番走佢
但俾隻狗打兩野即刻速逃
下次一有咁既情況唔該大家救人真係要快同要多人一齊擁上去
應變要好快

劇照

淫賊

黑警死全家

除左粗口 唔知講咩好

一開頭有人想救 但得1個人比狗扑

有人幫緊佢.

騎乜撚野

仆街喇，又俾人告以胸襲警

要幾時先可以睇返魚蛋果陣嘅高質屠狗

啲狗咁撚鹹濕肯定想借啲易摸身摸勢

個number 係咪49字頭？
係咪委任左既內地武警黎？
依排都發覺部份警察拘捕手法唔同左
以前一定call女警 依家唔理照摸照拉

粗口都形容唔到有幾嬲

人神共憤

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

條街好多行人行緊，班狗點解冇啦啦隔咁遠九目標地衝過去白衫女仔到？？

有目標地

仆街黑警

垃撚圾

唔只摸手
一野揸落去個女仔用手撥開
肯撚定有揸波

死黑警老婆中花柳，個仔仆街死全家

屌你老母死強姦犯

10426

當人係狗?

[black]殺[/black]

我屌你老母用過期催淚毒氣，亂開槍，見人就拉呀

痴線

納粹淨係殺猶太人， 同埋仆街共產
香港警察就曬香港人同埋支持中國共產黨
高下立見

明日去機場，提醒遊客，幫黑警做宣傳。

話黑警隨時係遊客區，捉未成年少女返警署，唔知會做啲乜

個女仔已經被人壓住左
大家一定要記得被人拉盡量唔好瞓低，一瞓低被人壓住就好難救

@2318

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推 黑警死全家

屌佢老婆 強姦犯/黑社會/準監躉

痴撚線成個身壓 女仔冇力單手捉得住啦

根本就係非禮